藍絲夫婦惡意狙擊catgirl

Catgirl咁撐香港人，呢啖氣我真係啃唔落

藍絲

就係呢兩公婆

一條直播片起碼惡意嘲笑47次

又係呢兩條垃圾 之前又係到唱衰alfred chan係咁抺黑同行刷存在感

有碗話碗好高質

又係呢對八婆夫婦

仲死撐咁撚仆街嘅

笑撚死 眼紅人地多view 屈鳩人買view

[突發] 香港知名廢老youtuber 黑門市場丟盡香港人既架

又係佢地

邊個channel威脅到佢地,佢地就抹黑嗰個channel......

原來係慣犯.....狗改不了吃屎

屈唔到人地係angel

Facebook 仲係咁屌，話未驚過！

得10k多少少 subscribers ....

catgirl的確係真香港人
但無可否認真係好樣衰

內在美比較重要

咁又無罪既 同佢一樣有濕疹 明真係唔好受
發夢d汗奄撚住

bob叔都屌鳩呢兩條廢中

藍屍質素好低

真心 catgirl一啲都唔醜 外貌呢啲好主觀
作為一個都叫知名youtuber佢願意發聲已經好好

其實catgirl因為濕疹食藥先影響體重，佢以前片都講過香港天氣令佢好易發病，同埋戒口完都冇改善，寧願開心食自己想食嘅野。希望佢身體健康同埋注意下體重啦，對健康好啲，始終都後生女。無啦啦俾啲濕鳩藍絲攻擊佢，仆街啦你兩條廢中

Bob叔真係正義撚
同好撚多閒理呢d
財務自由真好

report左呢兩條廢中

逐條片report

佢哋啲邏輯先好笑
alfred嘅fans鬧佢=alfred鬧佢
咁啲明星係咪要因為佢個fans殺人就要去坐監

Cg 仲係得5萬幾sub 連登仔又話撐

個8婆見到佢個樣都唔撚開胃
話Catgirl係肥閪 講真佢咪又係一件肥臭柒閪
食相又嘔心 佢老公前世唔知作左啲咩孽
今世要幫全世界男人要左呢件極品還債
諗起都陰鳩公

人地話仲會去拍 viutv ! 同麥包，金剛拍嘢喎！

可唔可以同viutv講聲嫁？

仲有viutv話請個乜水拍嘢喎

唔好撚理嗰兩公婆啦
支持catgirl就得
佢地想人注意自己
我哋唔好理就得喇
唔係佢又自high

一齊report爆果兩個閪人

catgirl以前比連登仔狙擊咁耐都冇事
就憑呢2條廢物?

咁就罷睇viutv，唔想見到藍絲廢老，咁同tvb有分別咩！

呢對藍絲廢老係肥婆陳怡啲老死黎
陳怡好似都同CG有過節?
唔排除呢對廢老都係報復心態咁去鬧人

個兩個死廢老
個臭閪講野男人聲
一聽到即刻想熄左佢
咁老學咩人出片做youtuber啊
返屋企俾人屌個臭閪啦

Bob fb 出post 撐 Catgirl

其實catgirl拍既片睇得出係用心

個兩公婆除左識中傷人仲識啲乜？
出晒post又話唔驚 但又係咁del cm
收皮啦

推

撐cat girl

無人

死廢老

大家記住舉布佢地兩公婆既片

食飽飯 無野做 自己出片低質到傻 cg d片 先係認證製作

其實個兩公婆所謂嘅證據係開住live睇啲人留言話CG有做過就信我當時同時睇住CG同個兩公婆嘅直播

個兩公婆講到自己好有錢唔需要好似其他人咁靠YouTube作為收入真係好撚樣衰把口又臭

講真見到佢幅圖啲字咁q多已經唔想撳入去睇

個女人啲嘴臉衰到呢
個男人係經典老婆奴 似係乜都聽曬個女人話嗰啲

乜都怨天尤人 人哋做得起就係人哋洗橫手

典型廢中

呢d垃圾應該要有下場，
catgirl 告啦，大家會支持你，
錢都可以吹雞大家幫你！！

youtube收入還youtube收入
多人subscribe還多人subscribe
通常呢啲旅行channel 唔係太黑人憎 都會輕鬆過 40k到50k
呢條粉腸做咗咁耐都係得十零k就一定係有問題

我睇開老嘢youtuber嫣紅
乜嘢剪接都冇素到爆都係十幾I

又係佢地
推到收皮

來緊係咪去台灣拍片啊，
call下d台灣網友認識下佢地，
呢d人渣只岩返大彎區拍片！

話唔靠Youtube然後段影片18分鐘落撚左12個廣告

唔緊要，無人信呢兩條on9藍絲
catgirl

仲有個carmen HO 係蔡楓華頭號fans嚟

諗起佢對住蔡楓華，個樣猥褻到

又係依兩條廢老閪
隔一陣就要出嚟搵下存在感

有無得REPORT個2個廢中個CHANNEL

條癈佬係facebook撐警，
人哋叫示威者曱甴，佢又哈哈笑人。
然後又扮自己中立。

睇個樣都知係自信爆撚哂棚個D ON9廢中

真係又係呢2條垃圾

佢地同陳怡係朋友
可想而知
佢係一個咩人

另外
仲有藍到發紫既馬蹄露

屌陳怡仲樣柒過廢中

條友黎緊上viutv c9旅行團

呢兩公婆幾時收皮

Report

睇下alfred同兩條仆街啲片就已經高下立見啦屌
On撚9

未睇圖都知你講邊個

奶共又成日去日本
俾啲骨氣返大灣區得唔得

我以為佢有幾多人sub 原來cg 仲多佢三倍
仲好意思話人搵話題

印堂發黑到就入棺材咁既個老公
利申冇睇過佢地剩係睇你張圖

唔洗講咁多 呢啲人直接喺youtube report到佢消失個channel就得
仲要係藍絲扮中立 正臭閪

一分鐘多少少就一個廣告

對viu tv好失望

總之同路人一定要支持
就算佢係連登仔以往一路取笑緊既肥..妹
都一定要支持
好彩無手快快打個婆字姐,我地要支持呀!

屌 得個10幾k sub嘅閒角就咪鬼理喇

咁似陳怡啲臭西格既

屌你老母，睇你自己條囡咪一鳩樣樣衰又內裏差

兩公婆自己個樣都柒撚到仆街，仲好意思話cg醜樣

廣告佢有錢收
咁勁就唔好落廣告

好想同viutv反映下呢條8婆有得上節目
味必有人睇架啦

支持catgirl

ok
雖然呢條carmen廢老本身已經臭朵
但唔介意report踩多腳

廢佬學人開youtube
但又受唔到刺激係到del留言
縮返落老母個西到啦

兩條死廢中 Catgirl 唔使理佢地

支持CG
即刻report垃圾廢中

樣唔樣衰唔撚到你黎評論 ok?

Catgirl我愛你

記撚得report埋個facebook

咁陳怡兩樣都無叫咩？

禁入去會唔會加咗views

一定要反應一下

兩公婆兩個廢老就有

認真，我寧願睇兩女一杯都唔睇佢哋啲鳩片，唔知sub佢哋班人平時係咪食開屎

已經send 信去viutv

你send咗去咩email? 佢個節目email?

當時Alfred 細channel, 就係咁鬧！依家Bob叔都撐，又唔見佢鬧Bob叔？係咪欺善怕惡？

仲有Viutv

Link呢？

Alfred 高質多人睇都話人買流量 根本係想靠踩人上位 重要扮到楚楚可憐咁 佢地既諗法你唔同我講我都知係藍屍 有哂畫面佢地閙我地班後生仔 好撚嘔心

佢話班人圍爐埋堆 為既係要抹黑佢
睇佢幾時屌Bob叔

要邊條link?

佢敢咩

send email 去viutv投訴佢
話佢人身攻擊 歧視catgirl身形同疾病 無證據下誹謗catgirl 對catgirl作不實指控
嚴重影響viutv形象

記得兩條度老之前話人買like又盛
明明就係佢地啲片冇質素冇人睇
個老公又係廢人一個 成個啞仔咁

做咗啦，你做咗未

真係廢老藍絲logic 永遠都係自己啱

未入都估到係呢兩公婆

有冇得唔撳入去就可以report佢

REPORTED

呢對藍屍死廢中真係好撚嘔心，自己咩證據都無就不停咁人生攻擊catgirl, 屌佢老母佢個閪樣真係好撚樣衰，見到都想嘔，佢地快撚啲收皮，返大灣區退休啦，咪撚用youtube賺錢屌佢老母

廢中

...

擺明老婆奴

起到底？

大佬個兩條廢老食d野又廢又cheap 我不如放我老母煮d飯上去好過啦

呢兩公婆不嬲都廢中咁 大大聲

佢上v tv , 一齊report her

離地撚
剩係識食食食 冇出嚟發過聲表過態

佢扮中立架

當年已經叫示威者做暴徒

又話d狗打人打得好

又話香港好彩有蔣麗芸

佢當年已經參加果d撐警集會

Cls

連佢d觀眾都係冇腦藍
Icon換左國慶

你又識我？

依家樣衰都唔比講
我冇否認過佢心地善良喎，亦都好感激佢一直支持香港人，我只係將自己對佢既觀感講出黎姐

典型藍絲廢老
人講咩佢信咩
就屌咩

2個都係衰到貼地.
成日要搵人踩黎搵存在感既廢物

牙KEN D拍片同剪片技術係幾好
真愛黎

唔係針對, 佢兩公婆個樣唔出聲已經好撚閪

得個18K Follower 當自己大紅大紫on 99

入去dislike晒佢啲片

啲廣告多撚到
祝你做一世都唔過100k訂閱

其實可唔可以幫佢買大量views 再同youtube 投訴佢？
1000views 先幾蚊雞

比佢唱衰完仲紅過未唱

笑撚死人 18k當自己大明星

入佢d片到係咁負評啦

仲想上

賊婆陳怡被catgirl踢爆偷野

一齊撐cg

好賤格 得罪曬所有濕疹病人 佢唔Q記得年頭幾多濕疹病人跳樓？？？

咁撚樣都有萬8 訂閱

經過依幾個月 由心佩服每個會落力既手足 無論外表係點 至小內在一定係最嫁/娶得過先
好過好多有外在但冇內在既假香港人

相由心生系列
現實都遇過唔少呢啲垃圾
唔抵人哋成就
靠造謠中傷人
以獲取成功感

呢兩個推到跳樓都唔過份

真係好賤囉兩公婆 唔report下佢點得？ 但唔好幫佢增加view數

最好笑我見cg留言入面見到幾個話
「哇乜佢係咁嘅人嚟㗎，unsub」「之前有sub」
心諗又巢皮又黑毒嘅廢老咁都有人sub
介紹啲嘢又廢又唔開胃 我睇alfred唔好？

個臭閪同陳怡好撚fd 又喺一擔擔

我諗佢要移民先解決到濕疹問題

佢老婆ig表左態啦

支持cg 不要對人嘅外貌評頭品足

Reported

經典垃圾藍絲廢老

推 舉報緊
大家一齊努力！

推到Viutv 見到！

我都愛Catgirl！唔準人蝦我Catgirl！

依兩條死廢老真心無腦架喎

屌 啲片咁柒都有人睇

cat girl好後生但其實諗野好成熟
唔會因爲世俗眼光而自卑，係對其他人無自信既人一份好好既鼓勵
而且佢澄清片入面講野好穩重，eq好高

呢啲人幾時死，DKLM，阻L 住地球轉

全部即刻同我SUB catgirl!

推佢上viutv等佢錢都冇得搵

有sub 開

個更年期醜婦仲好意思話人醜

Alfred好野，支持有碗話碗

好心啦 兩個藍屍廢老搞咁多野都係得19K唔夠既followers
人地catgirl有成58k (有碗話碗有189k添 係嗰兩隻disgusting objects既10倍)
無啦啦攻擊人 係咪葡萄呀？

兩條廢老淨係識幫自己刷view數，
view數有幾K ，
like數得百幾，
都唔知邊個似乞食多啲

又係嗰對廢老八婆夫婦，一睇標題就估到，真係老是常出現

我估係睇到catgirl有發夢就jer鳩住人

Cat girl唔好唔開心
呢到仲有一大班人支持你
唔洗理個兩條垃圾廢老

Whose??

狗夫婦，大陸樣人版參照。

完全冇人想睇狗夫婦囉！又唔是有內容，又唔是後生，又唔撐本土後生，屌佢地啦

煮家男人 好波

通常肥妹仔都心地好

成條channel report啦
屌 同係咁放fake new有咩分別

反送中真係改變左好多野
當年屌catgirl 7既係連登仔
而定撐內在美既又係連登仔

All

幫CG

條藍絲癈老有Mon Post呀！
屌你依家驚拿咩？
扮乜撚政治中立呀？
俾人起哂底啦垃圾！

又係哩兩公婆

喂, 垃圾廢佬,係咪mon 緊post?

話你啊!

返去睇we7啦
Youtube 唔撚係你班廢老玩

呢對on9夫妻不停得罪人
支持cg

兩條仆街藍絲冚家產啦無端端咬鳩catgirl都有
想上位但又冇料就摺埋食屎啦廢物都不如

Channel Reported
等乞米啦

Report埋啲片

Carman 如果你有睇梗, 我係你就快啲道歉同刪片。唔係係就真係關公災難

全部片 report Spam and misleading

你真係好人 你覺得佢會認為自己有錯咩

你睇下catgirl 條片就知，明顯得到專業的建議，並沒有情緒，亦沒有引用片段。我係carman就快快道歉，唔係拍完 viutv 都比人cut晒鏡頭嫁啦。

不過，我知佢唔會聽！

佢唔撚會 佢上次屌Alfred Chan個原因仲撚戇鳩
到今時今日仲屌緊佢
死不悔改就係呢啲人

push

屌佢老母 人地catgirl有咩做錯 要無啦啦比人屌佢肥西 呢兩條仆街我用左7個acct report喇 咁多位一齊做野

Ching好波

連馬田都睇唔過眼，變咗youtube 界既過街老鼠

人品有問題

呢啲更係要啦

人做飲食channel佢做飲食channel

Alfred 高質幾班

2件過街老鼠刷存在感

推啊

已report
蝦我女神CG 仲得罪全港濕疹病人 屌你老母

話時話點解catgirl做左成3個月運動都冇瘦過

又係喱兩個仆街，搞過Alfred

呢啲過半老閪夫婦抹黑人黎獲取存在感 睇佢兩個個啲濕鳩觀眾講兩句未撚求證既comment就當係真 又話catgirl鬧過你，開假ac唱鳩你？你邊位？ 咁勁咪拎啲證據出黎說服人囉 冇料就收嗲啦 人地回應番你針對佢既惡言又話唔care但又出條片話人拉攏其他人Youtuber抹黑你 好撚黑暗乜乜柒柒 請問你兩個要幾撚唔識尊重幾撚無恥先會公開以講是非黎作娛樂？拎其他同行黎公開評論惡言中傷人？ 永遠人地錯自己岩曬 唔撚會反省下自己行為幾咁幼稚 好彩你兩個廢老冇生仔禍及下代 咁既DNA真係要絕子絕孫

聽講佢生性病 老公性無能
自己判斷係咪事實
信個個真係弱智

兩個廢老出左片回應

成日都咁多是非，出片攻擊踩同行，又周圍屌鳩人辣慶火頭真係肉撚酸，YouTube有呢堆廢物拍廢片，仲要自稱YouTuber真係無恥則無敵

借位

大家要記住
我地嘅制裁係要同對家嘅行為對等

姐係例如，狗而家想殺人 我地殺狗就係天公地道 大家嘅武力咁就對等啦

又例如，啲狗因爲見到人跳閘呢個罰500嘅小錯處，就沖上去毆打平民，咁係使用過分武力，係錯嘅

咁呢我覺得美心呀 中銀呀 360果啲呢 我地只需要罷買罷食 做文宣 唱衰佢 禁佢飛仔 取消中銀嘅戶口etc 就夠啦 唔好做多
裝修呢啲辛苦野 留番黎對付狗 對黑社會 對政權 又或者果啲直接幫助呢個極權嘅機構 例如黨鐵 啦

要時刻記住 我地唔可以俾憤怒主導我地嘅行為
我地絕對唔可以 唔可以 成為我地最痛恨嘅人

光復香港 時代革命

廢中廢老幾時死

D廢中廢老真係好嘔心

可以report 了

好似話佢哋恃住自己有啲錢

以法律途徑去欺壓Cargirl?

求Detail / Fact check

自己批評完人又唔夠膽認，就賴係觀眾提起，明明係兩條友讀完觀眾comment再踩多幾腳然後仲要被害妄想症咁話人地欺壓佢厚面皮到呢

仲可以點做？

出條新片唔回應係咪真係收到粗口inbox,又唔拿証據！唔回應係唔係話人濕疹、拿綜援、呃餐廳請食飯，只係話人呃錢？

咁死啦，個個網台都有咁做，呢啲叫課金，D100, 啤梨頻道、立場新聞咁都係呃人囉？都唔講打機網台super chat或私下課金支持了。

其實係咪唔識課金支持同super chat呀？

你點做YouTuber呀？

你去拍viutv, 啲人知唔知你有問題嫁？VIUTV 係咪傻咗呀？

順手檢撚埋果個陳怡啦
日日post 埋啲 content farm 呃鳩啲無知婦孺

report佢D片啦
本身想睇下佢兩公婆回應D咩
個副嘴臉睇一陣頂唔順熄左

標準轉風向死藍絲
真正嚴重既問題唔理
淨係捉住d雞毛蒜皮既野去chur住人

一早已經覺得果兩公婆有問題
拍埋d片sell 朋友間公司 講嘅醫學知識都錯
誤導觀察
[求醫學JJ］ 香港飲食Youtuber 介紹美容院有得驗血？

宜家仲要鬧觀眾 block comment
鬧人地youtuber
佢仲上想viutv? 快投訴佢

我覺得佢有得去ViuTV, 10成10係痴埋個死黨奀星 嚴淑明。呢間咁既所謂養生館，不知所謂同人驗血。
今次重要當眾批評Catgirl, 唔識尊重人。就算理念唔同都唔應該咁樣侮辱人地。做得Youtuber 都算係半個公眾人物，唔該比番小小口德，唔好教壞細路啦

直接report睇都唔好睇 下下賴番比啲觀眾話觀眾講 覆述

點解我睇唔出邊個係夫邊個係婦

兩公婆直播緊!!!!
平時佢del到comment,
直播唔會del得哂!!!!

齊齊report

話佢on9怕佢嬲

智障嗎？

Bob Uncle 近排屌鳩正苦黑警堆Live無10k，動輒都7-8k，佢1k都未過就咁開心，呢1k仲要係為數不少特登招呼反佢踩佢場，咁都可以無恥講證明出片係事實，不如話證明佢哋自己真係人一藍，腦就殘，完全無邏輯可言呢兩條仆街等畀人告啦仲有要拎埋白卡

Bob叔幾時告鳩佢

咁快就同啲觀眾割席
所有責任推哂落佢班爆料觀眾
佢班觀眾淪為condom

點解你覺得你d觀眾睇唔過眼去爆料
人地d觀眾就唔可以睇唔過眼你呢
死都要屈CG搵人專登搞你
大家都係睇唔過眼你唔識尊重人
公開亂鬧人

幾十歲人係channel
不停用粗口鬧有反對意見批評既人
只會顯得你地無墨水無文化低質

一睇就知CG 係得到專業意見後
覺得有把握先會拍呢條澄清片
樓上有巴打都講澄清片有條理
有備而來

希望CG可以走出心理傷害
因為有濕疹既人好容易有情緒問題
會有自毀傾向
加油

On9 logic

同689智商一鳩樣
支持同路人catgirl

重推

［我有野講］咪撚再唱歌叫口號［入黎睇下自己衰咩］

兩公婆係咪人獸雜交生出嚟，咁撚樣衰嘅

諗諗下其實佢都幾可憐

我真係有睇cg d片
一開頭係恥笑心態 睇睇下覺得啲片真係剪得幾好（當然就唔係話好有意義，都係拎嚟攝下時間），雖然佢兩個完全唔係靚仔靚女
去到送中個陣，Cg都有拍片講，冇避忌，我記得有去埋台灣集會，佢自己都講到眼濕濕
希望連登仔認識下人地內在美
如果Cg見到個Comment，想喺度同你講一聲加油

頂你呀，放呢啲！

出浴賣肉無廉恥

兩件終極垃圾

好撚面目可憎啲啲西女人

個老公好似弱弱智智咁 淨識執口水尾
不過有腦都唔會要呢啲老閪婆

屌那星呢兩隻狗好撚唔知羞

大把人讚佢d片高質喎，剪片掂、講嘢有內容
係拎佢d gif嚟笑姐

佢老公真係勇 呢種都食得落肚

物以類聚姐，佢老公賊眉賊眼大粒墨

佢地公然喺台灣酒店直播食煙！！！！

D煙屎呀好核突
好似見到個坑渠蓋郁下郁下識講野咁

推
支持catgirl
雖然連登仔成日笑你
但都係香港人

又係呢對狗男女

正唔正 係咪好睇過animal planets

呢D人冇女架

我屌

屌，原來manson都係仆街黎...
頭先睇d片既留言，
發現左呢個留言

原來果兩隻癈老 Day 2直播，
即係抹黑catgirl得最勁果個直播，
manson 果時係有睇到，
佢有入去留言架!!!

之後carman ho屌埋佢，
話如果佢要攬緊肥野，
就即係得罪佢地，同佢地過意唔去。
然後manson即刻收皮，
由得佢地繼續人身攻擊catgirl!!!!!!!

之前catgirl直播，
有幾次有見到 manson,
睇落佢地好friend.
又會約出黎玩，又會去bbq果d.

今次呢件事真係鄧catgirl好唔開心....
俾人咁攻擊，
自己個朋友睇住都唔幫手出聲

反而Bob叔就勁勇敢幫catgirl....

Manson如果你有睇到呢個post,
sorry, 我已經取消左訂閱你
bye bye!

佢哋今晚又開live

Carman ho個 fd 跌親
Bob叔即抽水

呢對夫妻成日博出位，返大陸最啱

岩岩留左呢條LINK係MANSON條片度
諗住睇下佢有咩回應
點知已經俾佢DEL 左
到底係咪心虛?

推, 嗰兩公婆又開live

我地要好似琴日咁

report到佢個live被 youtube stop

推一推

直播快去

真係好撚得閒

對mandon好撚失望!!!!!

manson

佢聽日開始拍viutv
請大家向viutv 投訴

佢地收皮啦屌 屌完有碗話碗而家又屌cg
咁人地隻碗又真係高汁過佢地好多嘛
Cg靚唔靚 同佢有冇用心去經營個channel係兩樣野
心地好既人唔會醜 但佢兩公婆就真心醜陋
係到抹黑人地 有乜撚得罪過佢地 仲要同陳怡條7頭frd
物以類聚

d負皮多到

可止陳怡，連馬蹄露藍到發黑
都係果兩隻癈佬既fd

Manson根本係牆頭草
垃撚圾

其實你地知唔知乜撚野叫成效

之前catgirl story，
好似出過類似咩患難見真情，然後多謝bob叔
開頭睇以為佢只係多謝bob叔
但依家咁睇....

屌，愈諗manson愈仆街...
點解可以見死不救??
睇住你個朋友咁樣俾人惡意攻擊，
都唔幫口?

兩藍絲夫婦話人地上lihkg圍佢地同想滅佢地聲
我岩岩留言比佢地
佢地覺得唔岩聽
唔使1粒鐘就被Del左留言
佢地先係真正滅人地聲。

之前見我老母係到睇馬蹄露個咩月餅開箱片
講野勁冇point 都唔知憑乜咁有自信
聽日即刻叫我老母唔好再睇呢條垃圾！

manson正一食屎狗！已unfollow

多行不義必自斃，呢啲人根本係attention seeker ，靠人哋嘅不幸，同其他比佢有名嘅人而上位，坦白講唔係靠Alfred 我都唔知佢兩個仆街，加下仲搞埋cg

CG唔好理呢2個廢老藍絲
繼續拍多啲好片俾我地香港人睇
愛你catgirl

牆頭草可恥

點解viutv仲繼續俾佢地拍落去??
係咪唔夠人同viutv反映呀？

有冇反映既渠道？

Viutv email:
一般查詢
電郵: enquiry@viu.tv
電話: 2239 8899

Facebook page:

大家可以改小小字眼

你好，
本人是ViuTv的觀眾，近日得知ViuTv會開拍「C9旅行團」的節目，有金剛和長青作主持，真的十分期待。
但可是，近日得知其中一位嘉賓，Carman Ho Ka Man，
她在她的公開平台多次抹黑不同的YouTubers，
更一道對患有濕疹的病患者作出健康狀况歧視，
不斷說別人是生癬和有傳染病。
另外還多次以不實的事情指控，去誹謗他人。

以下是曾被Carman Ho抹黑對象的回應影片，

2018年5月28日
Alfred Chan
公開回應：抹黑另一位Youtuber? 買View買Like? 收錢拍食評? :

2019年10月3日
CatGirl貓女孩
回應被YouTuber公開抹黑！自稱網紅要求食免費餐？成身生癬有傳染病？ - 正式澄清！【4K/字幕】

這兩年來，Carman Ho一直多次抹黑別人，更粗口橫飛罵他們，什至人身攻擊他人，例如說Alfred的老婆是人妖，CatGirl是肥閪、海獅表演、取笑她的濕疹，是生癬和甩皮蛇等等。

Carman Ho的形像十分負面，所以作為ViuTv的忠實觀眾，我不想ViuTv的形象也會被她影響。
看見她出席拍攝「C9旅行團」節目，讓人十分反感！
希望你們能正視問題。

香港觀眾
Xxx上。

香港警察濫權實錄資料庫

仲有英文同日文版 大家落力share俾更多外國人睇！！

10月8日：提款日
各大銀行總行撳錢

10月9日：文宣日
齊齊修補連儂牆

10月10日：消費日
全民幫襯黃色店鋪，18區排長龍

我屌佢老母
支持catgirl

true, 原本對佢無乜好感 但知佢係手足之後唔會再咁抗拒

個節目12月播出！！！

除非抽起晒個2夫婦啲畫面 唔係我唔睇Viutv

幫手推post同send email俾 viutv啦

Ok! 直接report 佢哋youtube Chanel

好嘔心....

條友世界仔黎，之前反送中佢仲POST打卡相，之後俾人講幾句就失左晒。後來D Youtuber吹左雞之後先開始「關注」事件

你真係好有心

有無人係viutv fb留言

聽日返公司send

依家send

個女人個樣一睇就知八婆 佢老公都俾佢食住
得佢講無人講 又無禮貌

馬蹄露

推到佢地收皮

唔抵得人地好就玩抹黑
心地差到呢⋯⋯

我記得果時Alfred 出片唔係幾耐
個八婆已經開始狙擊人地
而家人地都已經差不多20萬 Followers
自己都仲係得果2萬唔夠

果時alfred好似同佢一樣都係得萬幾個Followers, 唔出名
而家........

兩個酸到呢
三句唔埋兩句又話人地夾埋請打手搞佢架喇

viutv真係好戇鳩搵佢地上節目

垃圾Viu tv

屌佢老味死廢老! 成家係咪食屎大

Send咗email去

不過多得佢地
我果時先識睇Alfred

其實我自己都有好嚴重既濕疹，聽到佢地啲言語都覺得好難受同好嬲！

我都係身同感受，細細個查類固醇藥膏查到內分泌失調，同埋兩隻眼出事，同CG情況一樣！所以啲仆街真係食屎，針唔拮到肉唔知痛！

一睇就知佢老公係成日俾個老閪婆食住上嗰啲

佢地啲說話除咗難聽之外仲話左俾人知佢哋有幾無知都話讀書好緊要架啦仲係咁叫bob叔做波叔

因為呢件事仲跌咗添，捉蟲

一早send咗，都無人理

收到依個reply

即時幫老母unsubscribe 個八婆

其實佢哋係不斷抹黑出名過佢好多嘅youtuber企圖上位
係陳怡d fd

點會有萬八人follow 嫁

要集體send去viutv

哇 唔撚係呀

點解唔叫呀杜生同佢地去？

鳩估
多數係師奶黎
Whatsapp group傳黎傳去咁
大家都係師奶咪有親切感囉

如果到40 歲都無人要你,
我要

屌
alfred啲food review世界級喎
最少唔會一味話邊啲好食好食咁先啦

終於有人講
幫推
幫到廢老藍絲出黎道歉

大家睇下carman ho佢嘅朋友係邊個

死肥野陳怡藍蛆假新聞kol

兩個都係仆街

連我老母都成日扮果個八婆，「老公好無食啊？」

老婆奴好鍾意奶嘢

做咩事

呢2條廢老點解仲存在

未send既快d send email俾 viutv呀！

追擊

有viutv 電話號碼

佢地係咪仲有開直播?

幾廿歲人咁嘔心都有嘅

我也收到回覆

份reply email係電腦自動send過黎，都唔知對方係咪真係有睇

所以要去埋fb追擊

喂 你句句都好mean呀

正評

可唔可以好似當年壓力媽咁 report 到佢收皮

之前連登仔啲言論

NO，當晚CG live緊佢話manson send俾佢，佢地之間有msg溝通的。
manson世界仔唔想得罪佢D中坑觀眾，你見佢連come out都唔敢就知佢真係為賺錢。
人地單親家庭賺錢養呀媽就算啦，唔好搞佢。

其實個Carmen ho 有咁大勢力咩

即係又係為錢可以埋沒良心囉
用你既思維
個個都為錢，咁邊仲有人企出黎為正義發聲？

講真 藍絲中坑觀眾唔要都罷

我指「表態」呢件事，佢連自己身分都唔敢表態，點會仲期望佢去捍衛自己個FD。
佢屌廢老會唔會少好多fans我答你唔到，但的確manson有好多中坑fans睇，佢個客源同兩條廢老有overlap，而中坑藍多定黃多你地都知架啦。
佢一出聲就唔只淨係CG呢件事，廢老一燒就可以燒到好遠。你見兩條廢老一件事都可以講足一年就知呢場係泥漿摔角，mason為錢唔想搞咁多野可以理解。
至於你地unsub or not就自己決定啦，只係想幫手澄清manson當晚唔係去刷鞋，佢同CG係有溝通嘅。睇CG live就知（疑似）manson當時有send語音msg俾CG，但呀ken mute左mic所以觀眾聽唔到。

合理化自己為錢而埋沒良心既行為!
你有朋友睇住你俾人公開多次侮辱
你會唔會仲覺得呢個係朋友？
sorry, 如果乜都係睇利益先，
呢d根本唔係真朋友.

最嘔心係佢做兩頭蛇
然後兩邊都扮friend

有D人唔出聲，但背後可以捐咗好多錢，唔係下下大大聲出嚟支持先叫有做野。
個個有出聲嘅人都有講到自己點樣搵少左好多錢、點樣俾人打壓，但班係咁叫人表態嘅人又有冇真係俾錢支持佢地先？
有聽開CG live都知佢叫過大家唔好迫人表態啦，依家manson又唔係為左賺錢去支持政府。
佢最多係唔出聲，何必又要咁樣搞佢？
而佢同CG之間嘅事，你地第三方唔知頭唔知路就唔好扮幫CG出頭，知唔知會搞到CG好尬尷？如果CG覺得manson牆頭草就自然識疏遠佢，唔使你地加把口煽風點火。

真朋友定假朋友CG咁大個人識分啦，你地唔知佢地點溝通何必加把口埋去？
知唔知當晚CG直情係叫觀眾唔好再理兩公婆個live？
如果當時係CG叫manson唔好多口唔好鬧兩公婆，又有幾出奇？
如果CG日後好似澄清片咁鬧manson牆頭草，你地咪可以支持CG鬧manson假朋友囉。但依家人地都冇公開講，你地擺CG上台做乜？
你地自己唔鍾意manson咪另外開個post數臭佢，但唔好拉CG落水啦大佬，一陣變左manson fans鬧埋CG一份真係多撚謝你班八公。

咁你做乜唔知頭唔知路，係到扮幫manson出聲？？
你朋友俾人蝦到上心口，
仲要係不斷公開羞辱、人身攻擊，
你係咪會因為利益，都揀唔出聲？？
如果你都係d咁既人，
睇怕你成個人身都唔會有一個真心既朋友...
因為你既朋友都只會睇你既利益

我唔知，所以咪叫你地唔好擺CG上台囉屌你
P牌仔真係CG fans定係專登搞事幫CG辣著多幾個火頭轉移視線呀？

如果喺幾個月前嘅連登，呢個留言嘅正負評數應該會調返轉

人地同你傾就話人係P牌仔
定係你先係轉移視線果個呀？
你係manson fans定係manson本人呀？

同埋你地話人唔出聲聲援CG就唔係FD，大佬，Makayla一樣冇公開平台出聲啦，又唔係FD？
學毅進警話齋，人地私下問候使唔使WhatsApp通知你地呀？你地乜水？
如果連Makayla係邊個都唔知就收下皮，唔好扮CG fans

幾時批鬥埋Makayla、胡仔冇出聲？

極度懷疑你係manson 本人
你知唔知自己衰乜？
Makayla 冇出聲，
背後有冇同 catgirl講乜，我唔知
但至少人地唔會係個兩公婆直播到扮friend呀！
而Manson入去同人地扮哂friend呀！

美國人集資係NBA開幕之夜派"Stand With Hong Kong" T-Shirt俾在場觀眾 搞到到時班大陸人連cap圖都cap唔到

連豬話你地連Retweet咁簡單都唔做 點光復香港呀
呢個係Fundraising Organizer嘅Twitter 大家一齊去Retweet + say thank you to 咁多位 sirs and madams

你憎manson還憎manson，咪叫撚咗你地另外開post數臭佢。
依家係叫你班小學雞唔好唔知頭唔知路去屌柒CG自己D朋友去「幫」CG出頭。
如果你係知情人士，知道manson同CG私下講咗咩，歡迎你爆料。
但你地講嚟講去都係話人冇出聲支持CG就係假朋友，咁係咪得bob叔、Alfred 同馬田有出聲就反而係CG朋友？得三個朋友？
人地Makayla都冇出聲啦，按你地邏輯又唔係真心朋友？
依家我都懷疑你地班小學雞唔係真心fans添，CG叫人唔好迫人表態，你地就屌人唔表態。
CG朋友清一式都冇出聲，你地就話人地D朋友唔係真心朋友。到底係想幫CG定想害佢？我覺得係後者囉
利申：連登仔日日屌人河馬嗰陣已經睇緊

咁bob叔入去兩公婆live又有冇當面屌鳩佢兩個呀？咪又係話燙斗好靚。
咁幾時屌埋bob叔入兩公婆直播扮friend？連登小學雞真係頭腦簡單

又叫人唔好再煽風點火，
但自己又燒埋cg其他朋友到

咁你係咪要批鬥埋gf vs gf/yiyan/肥龍/kovis/jon jon/sunny果d呀？

頭先睇返cg ig ， 有manson出現既相而又有其他人既，得makayla 。
你係咪唔知cg仲有其他朋友？
定係cg冇介紹其他朋友俾你利用呀？
所以你淨係想燒埋makayla 到？

係囉，唔知邊個燒先呢
幾時批鬥埋bob叔入兩公婆直播冇屌鳩佢地，而係扮friend讚人燙斗好靚呀？

同埋呀CG 「fans」你睇番D直播先，CG冇話sunny係佢朋友。
佢只係讚過sunny係好人，creamy知CG俾陳怡蝦先叫sunny幫手拍片。
睇熟D CG先向到扮支持CG實際幫CG招黑啦大佬
我講Makayla只係舉例FD唔需要公開平台乜都攤哂講俾你班八公知。
係你自己燒完manson依家又想燒埋去yiyan肥龍、ashley呀ming到咋喎，又想本末倒置呀？

其實係咪真心幫
係feel到架
bob叔次次live都屌果公婆屌得好勁
而且bob叔上次直播話已經同cg一直傾緊
會有d野處理
正常人都知 bob叔出心出力呀！
而manson 係cg俾人侮辱得最勁既時候
即係日本day2果個直播呀
佢係咁既時候
仲同人地扮friend呀？

你係咪平時d朋友都咁對開你？
係你最無助既時候，
你既朋友仲會對住侮辱你既人嘻嘻哈哈？

你自己睇番CG嗰晚個live，睇下CG同疑似manson傾兩公婆傾到笑得幾開心先再向到吹啦唔該。
定係你連會員都未做根本睇唔到個live先係咁拎住manson向兩公婆個留言大做文章呀？
呢頭又話支持CG又屌manson唔表態，但原來連俾錢支持表左態嘅人都做唔到？
你話人地有事唔出聲就唔係好朋友，咁依家CG講明收入插水，你又唔課金支持反而得把口亂咁開地圖炮鬧CG身邊人就叫支持呀？就叫fans呀？笑死人
同埋你地咪繼續屈我係manson囉
最好manson自己會專登自爆自己係gay啦
咁同come自己out有咩分別

連登小學雞除左嚟嚟去去「唔出聲屌人就唔係朋友」同埋「manson本人」兩個廢point外，仲有乜野論據呢？低級hater，唔好向到扮CG fans啦唔該。
罰你地睇熟CG D live同公海片先再向到扮熟CG幫人出頭，除非你係馬丁啦

其實你係咪真係manson黎？
果晚佢地live好似冇up到喎..
你係咪又真係會員？

唔會再回你地班偽fans真hater嘅廢論，嘥哂連登D位。
如果日後有人見到「CG fans」引戰，大家就知呢班係咩人啦，唔好俾佢地sidetrack左去另一場on9鬧戰影響關係。

我嗰晚睇live，仲有cap番兩公婆D留言俾CG，但佢係咁叫人唔好再提，你唔信咪問下當晚有睇live嘅人囉。而琴晚又岩岩睇完CG飲醉酒
佢冇upload咁你咪去求證囉，冇證冇據又想屈manson呀？
又俾我講中，講嚟講去仲係屈人係manson

你話 :「你自己睇番CG嗰晚個live，睇下CG同疑似manson傾兩公婆傾到笑得幾開心先再向到吹啦唔該。定係你連會員都未做...」

好似係你冇做會員喎，連佢果條直播有冇up都唔知
然後講到你自己好清楚成件事

Sorry 我認我以前係catgirl hater
開post都笑過佢好多次
但的確之後慢慢愈恥笑得佢勁
愈發現佢其實心地好好
所以後來都變左支持佢

而你不斷去幫manson講好說話
又話人地單親要養呀媽，唔好怪人地
之後問你，咁係咪即係為左利益，
即使你朋友咁樣俾人蝦、人身攻擊、誹謗，
但都仲去同蝦你朋友既人扮friend?
一切就因為佢要養呀媽?
即係一切都係因為錢?

你做朋友係咁架咩？

仲要係manson講過根本唔係靠youtube搵食 佢返名店份糧都唔野少啦 為左少少錢唔敢得失觀眾而唔幫朋友 呢條真係正一仆街仔黎
記得佢好似6.9定6.12香港人打生打死次際仲瘋狂post準備去旅行story 好似身處平行時空咁 觀眾問佢知唔知發生乜事 佢話佢完全唔會理任何時事thank you呢d人...算鳩數啦佢

香港發生咁大件事
都仲講得出
「完全唔會理任何時事，thank you」

其實佢做既一切咪又係為錢/利益

原來係6.9百萬人遊行後既嗰一個凌晨就post「我要飛啦88」

死基佬Manson

基都唔係問題
最重要係佢人格
為左錢同利益
可以出賣朋友

其實好多藍絲癈老的偽命題logical argument 真系invalid 得不可再invalid ,fallacy 得不可再fallacy .
1） 如果咁都話班狗有錯，難道暴徒岩ar?
2) 我覺得班Popo 冇錯wo, 吾同你坐系屋企無端端有popo 虐打你咩？
3). 班律師一早送走哂自己的仔女去英國讀書la, 所以緊系幫示威者la.

大家不要理會立埸理由, 純粹以哲學家的logical fallacy 睇hypothetical claims , eg causation is not correction , false dilemma, begging question ,非黑即白, 大家可以練critical thinking 找出上述hypothetical claims 的error 嗎？

呢兩件老坑 d 片有撚人睇咩

屌佢老味 挽人身攻擊 真係好撚想私了

條八婆同馬啼露都好fd

Of course la 以後夠知cg因為濕疹外型唔好睇，邊個敢喺連登講
Btw醒起cg同陳怡之前打邊爐單野，陳怡今次有份引戰都唔出奇，佢同個Carmen咁fd

陳怡又係仆街黎
屌你 當初扮大陸閪
而家又奶共奶到雪雪聲

支持Catgirl正式告兩條廢老
俾d教訓佢地

為賺錢就要又跪又奶呀？

最正係睇bob叔扮老婆屌個廢柴老公

打錯 以前

有無link可以share

Harry 同我block哂d人佢

可以點report channel
唔識搞

依2公婆乞衣黎
成日周圍r著數
對方拒絕就話唱衰佢

真係扮得好似，扮邊個似邊個

Viu一向仆街，俾錢kol都唔俾員工

佢一扮就忍唔住笑

其實兩公婆係咪真係聽到bob叔有幾億身家之後淆咗？

淨係進入司法程序已經有排玩
法律一向係有錢人會比較有有利

依家進入咗司法程序喇？

果兩公婆真係好賤格
點解仲會有人睇佢地
cg除咗外形，其實真係無咩可以俾人話

假設情況

Viutv email:
一般查詢
電郵: enquiry@viu.tv
電話: 2239 8899

Facebook page:

投訴左
投訴埋右

又係呢兩條廢老，相由心生

人生攻擊已經cheap
你估得你地兩隻短命種識咩

人地費撚事同你地對狗公狗婆嘈咋
人拍片你拍片都拍得多是非過人

人地生濕疹話人生癬真係無知真係可怕仲要係一對都咁無知真係好rare(罕有) 教你呢個英文啦 唔好話lag 係login 啦
唔識咪虛心問囉 扮識
男既樣又咸濕大粒痣 睇到佢講野都唔開胃仲學人講飲講食

女既頭髮又薄close up 都見稀疏 遠睇見到成個頭型
我係佢就R 假髮唔係去呃飲呃食啦

你地兩個相遇係好事
唔好害d 正常男人女人 你地已經積左陰德啦
不過都係折墮

好撚好笑

Btw

果兩隻藍屍個人生剩餘價值就係要不斷搵人挑機

個個乜撚野Henry仲話cg兩個胸加埋肚都係三舊肉

#metoo

咁既閪樣撚樣我寧願唔恨

就算cg冇錢請律師
我都願意同佢分擔下

利申cg資深fans

Manson一向都係典型港豬

望到佢個臭閪樣反撚哂胃

17號民陣岑子杰俾人斬到仆街入院
Manson仲隻字不提
然後果日仲不斷upload story
係旅行時候，吃喝玩樂既相
真心勁嘔心
成個香港發生咁多事都好似唔關佢事咁
平行時空咁

Bob叔開live講到喊左幾多次.....
但偏偏仲係有人係唔願醒
繼續只睇自己利益，而唔願意發聲
又或者明明係藍
但扮中立

Harry 同我 block 撚晒佢哋！

屌有聲

含家產

條肥婆最撚叻講冚家產

你個冚家剷，快撚d去死啦！
呢到唔歡迎你呀！

hairy, 同我block咗佢！